漫畫書店一問

依家香港邊度仲有租書睇既漫畫書店喺度？

認真問
認真答
長沙灣 青雲

旺中個間執左未？個陣成日去

我都想知

梗係認真問啦，香港剩低好似冇幾多間租借漫畫書店啦